Avengers 有冇 imax 而唔係 3D

睇3D會頭暈